====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: (3) Avec , en 1964 , un trafic de 38 millions de tonnes (Le Havre : 27 millions de tonnes; Rouen : 11 millions de tonnes) , inférieur à celui de Marseille (46 millions de tonnes) , mais supérieur à celui de la région de Paris (33 millions de tonnes) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

